有冇ching知道波台著名手足咩學歷

小弟牛津nba

想了解下

蓋清ivy

Ive仔

常春藤

ive legend